文宣提議！一齊痴維尼大頭賀國慶

有個提議 雖然唔知做唔做得切
不如將維尼嘅文宣痴係巴士站地下
[red］特別係返大陸嘅巴士站 ][/red]
屯門元朗返大陸巴士長期排隊
痴滿佢等d人可以踩下 欣賞下

P牌無人理
習大大文宣痴係巴士站地下!